Todos los risketos básicos incluidos<br>

Risquetos basicos:<br>
-Oleadas de enemigos que escalan<br>
-Items que suben estadisticas<br>
-Dos clases jugables<br>
-Ataques basicos y habilidades diferentes<br>
<br>
Risquetos extras:<br>
-Menu principal<br>
-Cambia el HUD por codigo<br>
<br>
Developed with Unreal Engine 5
